% phonenumbers package: references
% Datum: 5. August 2018
@book{duden,
	title = {Duden},
	subtitle = {Die deutsche Rechtschreibung},
	date = {2006},
	location = {Mannheim},
	edition = {24}
}

@online{BNA-nummernplan,
	author = {{Bundesnetzagentur}},
	title = {Nummernplan Nummernraum für die öffentliche Telekommunikation},
	date = {2016-05-04},
	url = {http://www.bundesnetzagentur.de/SharedDocs/Downloads/DE/Sachgebiete/Telekommunikation/Unternehmen_Institutionen/Nummerierung/Rufnummern/NP_Nummernraum.pdf?__blob=publicationFile&v=2},
}

@online{BNA-mabez,
	author = {{Bundesnetzagentur}},
	title = {Nummernplan Massenverkehrs-Rufnummern},
	date = {2016-05-04},
	url = {http://www.bundesnetzagentur.de/SharedDocs/Downloads/DE/Sachgebiete/Telekommunikation/Unternehmen_Institutionen/Nummerierung/Rufnummern/0137/0137_Nummernplan.pdf?__blob=publicationFile&v=4},
}

@online{BNA-0137,
	author = {{Bundesnetzagentur}},
	title = {Preisfestlegungsverfahren für (0)137},
	date = {2007-08-15},
	url = {https://www.bundesnetzagentur.de/DE/Sachgebiete/Telekommunikation/Unternehmen_Institutionen/Nummerierung/Rufnummern/0137/Preisfestsetzungsverfahren/PreisfestlegungsVerfhrn0137_Basepage.html?nn=268384}
}

@online{BNA-01801,
	author = {{Bundesnetzagentur}},
	title = {Rufnummernbereich (0)180 für Geteilte-Kosten-Dienste, zukünftig Service-Dienste; Preisfestlegung für Anrufe aus den Festnetzen und Veröffentlichung nach §\,67 Abs. 2 TKG},
	date = {2009-06-03},
	url = {https://www.bundesnetzagentur.de/SharedDocs/Downloads/DE/Sachgebiete/Telekommunikation/Unternehmen_Institutionen/Nummerierung/Rufnummern/0180/Preisfestlegung01801bis5.doc?__blob=publicationFile&v=1}
}

@online{BNA-01806,
	author = {{Bundesnetzagentur}},
	title = {(0)180 Rufnummern für Service-Dienste; Rufnummernteilbereich (0)180-6 und (0)180-7; Preisfestlegung und Veröffentlichung nach §\,67 Abs. 2 TKG},
	date = {2012-08-08},
	url = {https://www.bundesnetzagentur.de/SharedDocs/Downloads/DE/Sachgebiete/Telekommunikation/Unternehmen_Institutionen/Nummerierung/Rufnummern/0180/Preisfestlegung%20(0)180-6%20und%20(0)180-7.pdf?__blob=publicationFile&v=1}
}

@online{BNA-019,
	author = {{Bundesnetzagentur}},
	title = {Nummernplan (0)19 -- Rufnummern für Onlinedienste},
	date = {2014-11-26},
	url = {https://www.bundesnetzagentur.de/SharedDocs/Downloads/DE/Sachgebiete/Telekommunikation/Unternehmen_Institutionen/Nummerierung/Rufnummern/019xyz/019_Nummernplan.pdf?__blob=publicationFile&v=1}
}

@online{BNA-0800,
	author = {{Bundesnetzagentur}},
	title = {Nummernplan (0)800 -- Rufnummern für entgeltfreie Telefondienste},
	date = {2014-11-26},
	url = {https://www.bundesnetzagentur.de/SharedDocs/Downloads/DE/Sachgebiete/Telekommunikation/Unternehmen_Institutionen/Nummerierung/Rufnummern/0800/0800_Nummernplan.pdf?__blob=publicationFile&v=1}
}

@online{BNA-konzept,
	author = {{Bundesnetzagentur}},
	title = {Nummerierungskonzept 2014},
	date = {2014-12-10},
	url = {http://www.bundesnetzagentur.de/SharedDocs/Downloads/DE/Sachgebiete/Telekommunikation/Unternehmen_Institutionen/Nummerierung/Nummerierungskonzept/Nummerierungskonzept2014.pdf?__blob=publicationFile&v=1},
}

@online{BNA-ortsvorwahlen,
	author = {{Bundesnetzagentur}},
	title = {Verzeichnis der Ortsnetze der Bundesrepublik Deutschland},
	subtitle = {Liste der Ortsnetzkennzahlen in numerischer Folge},
	date = {2010-12-31},
	url = {http://www.bundesnetzagentur.de/SharedDocs/Downloads/DE/Sachgebiete/Telekommunikation/Unternehmen_Institutionen/Nummerierung/Rufnummern/ONVerzeichnisse/ONBVerzeichnis/B-ListeOrtsnetzenumerisch.pdf?__blob=publicationFile&v=3},
}

@online{BNA-mobil,
	author = {{Bundesnetzagentur}},
	title = {Mobile Dienste, zugeteilte RNB},
	date = {2017-10-24},
	url = {http://www.bundesnetzagentur.de/cln_1432/DE/Sachgebiete/Telekommunikation/Unternehmen_Institutionen/Nummerierung/Rufnummern/MobileDienste/zugeteilte%20RNB/MobileDiensteBelegteRNB_Basepage.html?nn=268384#download=1}
}

@online{BNA-Struktur,
	author = {{Bundesnetzagentur}},
	title = {Struktur und Ausgestaltung des Nummernbereichs für Ortsnetzrufnummern},
	date = {2017-12-20},
	url = {https://www.bundesnetzagentur.de/SharedDocs/Downloads/DE/Sachgebiete/Telekommunikation/Unternehmen_Institutionen/Nummerierung/Rufnummern/ONRufnr/Vfg_25_2006_konsFassung.pdf?__blob=publicationFile&v=2}
}

@online{RTR-Liste,
	author = {{Rundfunk- und Telekom-Regulierungs-GmbH}},
	title = {Presentation of E.164 National Numbering for Country Code 43, Austria},
	date = {2011-03-30},
	url = {https://www.rtr.at/de/tk/E129/Austrian_Numbering_Plan_2011-03-30.pdf}
}

@online{RTR-Verordnung,
	author = {{Rundfunk- und Telekom-Regulierungs-GmbH}},
	title = {Aktuelle Fassung der Kommunikationsparameter-, Entgelt- und Mehrwertdiensteverordnung 2009},
	date = {2017-10-25},
	url = {https://www.rtr.at/de/tk/KEMV2009kons}
}

@inreference{wikipedia-AT,
	title = {Telefonvorwahl (Österreich)},
	booktitle = {Wikipedia},
	booksubtitle = {Die freie Enzyklopädie},
	date = {2018-06-19},
	url = {https://de.wikipedia.org/wiki/Telefonvorwahl_(%C3%96sterreich)}
}

@online{ARCEP,
	author = {{Autorité de régulation des communications électroniques et des postes}},
	title = {Plan national de numérotation téléphonique},
	date = {2015-10-22},
	url = {http://www.arcep.fr/uploads/tx_gsavis/05-1085.pdf}
}

@inreference{wikipedia-FR-fr,
	title = {Plan de numérotation en France},
	booktitle = {Wikipédia en fran\c{c}ais},
	date = {2018-07-11},
	url = {https://fr.wikipedia.org/wiki/Plan_de_num%C3%A9rotation_en_France},
}

@inreference{wikipedia-FR-de,
	title = {Telefonvorwahl (Frankreich)},
	booktitle = {Wikipedia},
	booksubtitle = {Die freie Enzyklopädie},
	date = {2017-11-22},
	url = {https://de.wikipedia.org/wiki/Telefonvorwahl_(Frankreich)}
}

@inreference{wikipedia-NANP,
	title = {North American Numbering Plan},
	booktitle = {Wikipedia},
	booksubtitle = {The Free Encyclopedia},
	date = {2018-07-15},
	url = {https://en.wikipedia.org/wiki/North_American_Numbering_Plan}
}

@inreference{wikipedia-conventions,
	title = {National conventions for writing telephone numbers},
	booktitle = {Wikipedia},
	booksubtitle = {The Free Encyclopedia},
	date = {2017-02-05},
	url = {https://en.wikipedia.org/w/index.php?title=National_conventions_for_writing_telephone_numbers&oldid=763891626}
}

@online{NANPA-geographic,
	author = {{North American Numbering Plan Association}},
	title = {Geographic NPAs in Service Sorted by Number},
	url = {https://www.nationalnanpa.com/enas/geoAreaCodeNumberReport.do},
	urldate = {2018-07-29}
}

@online{NANPA-non-geographic,
	author = {{North American Numbering Plan Association}},
	title = {Non-Geographic NPAs in Service},
	url = {https://www.nationalnanpa.com/enas/nonGeoNpaServiceReport.do},
	urldate = {2018-07-29}
}

@online{NANPA-ten-years,
	author = {{North American Numbering Plan Association}},
	title = {NPAs Introduced over the Last 10 Years},
	url = {https://www.nationalnanpa.com/enas/npasOverLast10YearsReport.do},
	urldate = {2018-07-29}
}

@online{NANPA-not-yet,
	author = {{North American Numbering Plan Association}},
	title = {Planned NPAs Not Yet in Service},
	url = {https://www.nationalnanpa.com/enas/plannedNpasNotInServiceReport.do},
	urldate = {2018-07-29}
}

@online{NANPA-ten-digit,
	author = {{North American Numbering Plan Association}},
	title = {Area Codes Requiring 10 Digit Dialing},
	url = {https://www.nationalnanpa.com/enas/npasRequiring10DigitReport.do},
	urldate = {2018-07-29}
}

@online{hyperref,
	author = {Sebastian Rahtz and Heiko Oberdiek},
	title = {hyperref},
	version = {6.86},
	url = {http://ctan.org/pkg/hyperref}
}

@online{ITU-123,
	author = {\ifcurrentbaselanguage{German}{Internationale Fernmeldeunion}{International Telecommunication Union}},
	title = {Notation for national and international telephone numbers, e-mail addresses and web addresses},
	date = {2001-02-02},
	url = {https://www.itu.int/rec/dologin_pub.asp?lang=e&id=T-REC-E.123-200102-I!!PDF-E&type=items}
}

@online{ITU-164,
	author = {\ifcurrentbaselanguage{German}{Internationale Fernmeldeunion}{International Telecommunication Union}},
	title = {List of Recommendation ITU-T E.164 assigned country codes},
	date = {2016-12-15},
	url = {https://www.itu.int/dms_pub/itu-t/opb/sp/T-SP-E.164D-2016-PDF-E.pdf}
}

@inreference{wikipedia-UK,
	title = {Telephone numbers in the United Kingdom},
	booktitle = {Wikipedia},
	booksubtitle = {The Free Encyclopedia},
	date = {2018-07-18},
	url = {https://en.wikipedia.org/wiki/Telephone_numbers_in_the_United_Kingdom}
}

@online{UK-formatting,
	title = {Phone Number Formatting},
	subtitle = {How to write UK telephone numbers},
	url = {http://www.area-codes.org.uk/formatting.php},
	urldate = {2018-07-30}
}

@online{UK-area-codes,
	title = {UK Area Codes and Phone Number Information},
	url = {http://www.area-codes.org.uk/},
	urldate = {2018-07-30}
}

@online{Ofcom-plan,
	author = {Ofcom},
	title = {The National Telephone Numbering Plan},
	date = {2018-04-26},
	url = {https://www.ofcom.org.uk/__data/assets/pdf_file/0013/102613/national-numbering-plan.pdf}
}

@online{Ofcom-numbering,
	author = {Ofcom},
	title = {Ofcom Numbering Site},
	url = {http://static.ofcom.org.uk/static/numbering/index.htm},
	urldate = {2018-07-30}
}
